<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="language_name">मराठी</string>

    <!-- Errors -->
    <string name="unknown_error">काही अज्ञात त्रुटी आली. कृपया तुमच्या समन्वयकाशी संपर्क साधा.</string>
    <string name="invalid_access_code">तुम्ही टाईप केलेला प्रवेश कोड अमान्य आहे. कृपया आमच्या राणी हेल्पलाइन नंबर- 8591345837 वर संपर्क साधा.</string>

    <!-- Consent Form Page -->
    <string name="consent_form_title">सहमति पत्र</string>
    <string name="consent_form_agree">इस बात से सहमत</string>
    <string name="consent_form_disagree">मला भाग घ्यायचा नाही</string>
    <string name="consent_form_text">
        <![CDATA[
<h5>कार्य भागीदारी सहमति प्रपत्र</h5>
<p>
  कार्य मंच पर आपकी भागीदारी के लिए धन्यवाद। इस दस्तावेज़
  मंच के लक्ष्यों और आपके में शामिल विभिन्न चरणों का वर्णन करता है
  भागीदारी। भाग लेने के लिए आपका कोई दायित्व नहीं है। आप अपना समाप्त कर सकते हैं
  किसी भी समय भागीदारी।
</p>
<h5>मंच का उद्देश्य</h5>
<p>
  मंच का लक्ष्य विभिन्न उपयोगकर्ताओं को भुगतान किए गए डिजिटल काम की पेशकश करना है।
  कार्या स्मार्टफोन ऐप के माध्यम से, आप सरल कार्यों तक पहुंच प्राप्त कर सकते हैं जो कर सकते हैं
  अपने स्मार्टफोन पर पूरा करें। आपको सभी के लिए सही भुगतान मिलेगा
  पूर्ण किए गए कार्य। आपको सौंपे गए कार्य का प्रकार विशिष्ट पर निर्भर करेगा
  जिस अध्ययन में आप भाग ले रहे हैं। उदाहरण के लिए, किसी कार्य के लिए आपको रिकॉर्ड करने की आवश्यकता हो सकती है
  आप स्वयं एक वाक्य बोल रहे हैं। भले ही, कार्या ऐप आपको प्रदान करेगा
  प्रत्येक कार्य को अपनी क्षेत्रीय भाषा में कैसे पूरा करें, इस पर स्पष्ट निर्देश। NS
  ऐप आपको यह भी सूचित करेगा कि यदि आप कार्य पूरा करते हैं तो आपको कितना भुगतान किया जाएगा
  सही ढंग से। आप किसी भी समय भागीदारी से पीछे हट सकते हैं, और आप होंगे
  उस बिंदु तक आपके द्वारा पूरे किए गए कार्यों के लिए भुगतान किया गया।</p>
<h5>प्रक्रिया</h5>
<ol>
  <li>
    आरंभ करने के लिए, आपका परिचय आपके परियोजना समन्वयक से कराया जाएगा
    स्थान। से संबंधित सहायता के लिए यह व्यक्ति आपका संपर्क बिंदु होगा
    परियोजना।
  </li>
  <li>
    आपका परियोजना समन्वयक आपको निर्देश प्रदान करेगा और यदि
    आवश्यक है, "कार्य" मोबाइल एप्लिकेशन को डाउनलोड और इंस्टॉल करने में आपकी सहायता करें
    अपने स्मार्टफोन पर।
  </li>
  <li>
    आपका प्रोजेक्ट कोऑर्डिनेटर आपको एक "एक्सेस कोड" देगा। आपको प्रवेश करने की आवश्यकता है
    पंजीकरण प्रक्रिया के दौरान कोड। प्रत्येक एक्सेस कोड का ही उपयोग किया जा सकता है
    एक बार। इसलिए, एक्सेस कोड को किसी और के साथ साझा न करें।
  </li>
  <li>
    पंजीकरण प्रक्रिया के लिए आपको अपने फ़ोन नंबर से साइन-इन करने की आवश्यकता हो सकती है।
    जब आप बंद करेंगे तो इस जानकारी का उपयोग प्लेटफॉर्म पर आपकी पहचान करने के लिए किया जाएगा
    एप्लिकेशन और इसे फिर से खोलें।
  </li>
  <li>इसके अलावा, हम आपके बारे में कुछ जनसांख्यिकीय जानकारी भी एकत्र करेंगे,
    जैसे, आपकी आयु सीमा, लिंग, शिक्षा स्तर, आदि।
  </li>
  <li>
    हमारे मंच पर कार्यों को प्राप्त करने के लिए, ऐप को हमारे सर्वर के साथ "सिंक" करना होगा। इस
    ऑपरेशन हमारे प्लेटफॉर्म पर आपके द्वारा पूरे किए गए सभी कार्यों को सबमिट करेगा
    सर्वर और कोई भी नया कार्य प्राप्त करें। पंजीकरण के बाद, ऐप होगा
    स्वचालित रूप से हमारे सर्वर के साथ सिंक करें। आप इसके बाद के सिंक को ट्रिगर कर सकते हैं
    ऐप में सिंक बटन पर क्लिक करना.
  </li>
  <li>
    मुख्य ऐप स्क्रीन (डैशबोर्ड) में, आपको . की एक सूची के साथ प्रस्तुत किया जाएगा
    प्रत्येक प्रकार की जानकारी के साथ-साथ आपको सौंपे गए विभिन्न प्रकार के कार्य
    कार्य की संख्या: सौंपे गए कार्यों की संख्या, पूर्ण किए गए कार्यों की संख्या, की संख्या
    प्रस्तुत किए गए कार्य, आदि। प्रत्येक प्रकार के कार्य के लिए, ऐप विस्तृत प्रदान करेगा
    आपको कार्य कैसे पूरा करना चाहिए, और आप कितने होंगे, इस पर निर्देश
    यदि आप कार्य को सही ढंग से पूरा करते हैं तो भुगतान किया जाता है। कृपया इन पर ध्यान दें
    कार्यों के साथ आगे बढ़ने से पहले निर्देश।
  </li>
  <li>
    आपकी भागीदारी के अंत में, हम आपसे आवेदन को हटाने का अनुरोध करते हैं
    अपने फोन से। यदि आप चाहें, तो आपका परियोजना समन्वयक इसमें आपकी सहायता करेगा
    एप्लिकेशन इंस्टॉल करना, कॉन्फ़िगर करना और हटाना।
  </li>
  <li>
    अध्ययन की समाप्ति के बाद, हम आपके साथ एक संक्षिप्त साक्षात्कार का अनुरोध कर सकते हैं
    अपनी प्रतिक्रिया एकत्र करें और हमारे मंच का उपयोग करने के आपके अनुभव को समझें।
  </li>
</ol>
<h5>जोखिम और लाभ</h5>
<ol>
  <li>
    यह मंच केवल पूरक कार्य प्रदान करता है। नतीजतन, हमारे पास एक सीमित
    उपलब्ध कार्यों की संख्या। हमारे मंच में अपनी भागीदारी न दें
    अपने वर्तमान कार्य में हस्तक्षेप करें। आपकी भागीदारी के लिए केवल तक की आवश्यकता होगी
    हर दिन अपने समय के एक से दो घंटे.
  </li>
  <li>
    हम प्रदान किए गए कार्य को धैर्यपूर्वक करने की सलाह देते हैं। यह अनुमति देगा
    आप अधिक सटीक प्रतिक्रिया सबमिट करने के लिए और यह भी सुनिश्चित करेंगे कि आप नहीं करते हैं
    स्मार्टफोन पर ज्यादा समय बिताना। पर बहुत अधिक समय व्यतीत करना
    स्मार्टफोन आपकी आंखों के लिए खराब हो सकता है और आपके सामाजिक जीवन को प्रभावित कर सकता है। हम
    दिन में 2 घंटे से अधिक काम न करने की सलाह देते हैं।
  </li>
  <li>
    यदि हम आपको भाग लेने के लिए एक स्मार्टफोन उधार देते हैं (एक शोध अध्ययन के हिस्से के रूप में), तो हम
    प्रदान किए गए स्मार्टफोन का जिम्मेदारी से उपयोग करने के लिए आप पर भरोसा है। यदि आपने a . का उपयोग नहीं किया है
    स्मार्टफोन पहले, यह भारी हो सकता है। हमें आपकी किसी भी मदद करने में खुशी हो रही है
    और हर संभव तरीके से। आप अपने परियोजना समन्वयक के माध्यम से हमसे संपर्क कर सकते हैं।
  </li>
</ol>
<h5>व्यक्तिगत जानकारी</h5>
<p>
  अध्ययन के दौरान हम जो भी व्यक्तिगत जानकारी एकत्र करते हैं उसका उपयोग केवल
  अध्ययन की अवधि के दौरान आपकी पहचान करें। हम सभी व्यक्तिगत हटा देंगे
  जानकारी जैसे ही अध्ययन समाप्त हो गया है। हम आपका व्यक्तिगत साझा नहीं करेंगे
  किसी के साथ जानकारी। हालाँकि, हम अध्ययन से चित्रों का उपयोग कर सकते हैं
  विशिष्ट व्यक्तियों की पहचान किए बिना प्रस्तुतियाँ या पोस्टर। हम करेंगे
  तस्वीरें लेने से पहले अपनी अनुमति का अनुरोध करें और अपनी अनुमति प्राप्त करें
  हमारी प्रस्तुतियों या पोस्टरों में उन चित्रों का उपयोग करें। के लिए सहमति प्रदान नहीं करना
  तस्वीरें लेना आपको अध्ययन में भाग लेने के लिए अयोग्य नहीं ठहराएगा। के लिये
  अतिरिक्त जानकारी या चिंताएं, कृपया अपनी परियोजना के माध्यम से हमसे संपर्क करें
  समन्वयक।

</p>
<h5>भागीदारी के लिए भुगतान</h5>
<p>
  प्लेटफ़ॉर्म पर सभी सही ढंग से पूर्ण किए गए कार्यों के लिए आपको भुगतान किया जाएगा। ऐप या
  आपका प्रोजेक्ट कोऑर्डिनेटर आपको फीडबैक भी देगा कि आप कितने अच्छे हैं
  मंच पर प्रदर्शन करना ताकि आप भविष्य के लिए अपनी प्रतिक्रियाओं में सुधार कर सकें
  कार्य। सर्वश्रेष्ठ की पहचान करने के लिए हम आपके और आपके परियोजना समन्वयक के साथ काम करेंगे
  भुगतान का प्रकार। हम के लिए आपकी भुगतान जानकारी एकत्र और संग्रहीत करेंगे
  अध्ययन की अवधि। हम आपको आपके सभी कार्यों के लिए समय-समय पर भुगतान करेंगे कि
  गुणवत्ता सत्यापन किया है। हम सभी भुगतान जानकारी को इस रूप में हटा देंगे
  जैसे ही आपकी भागीदारी पूर्ण होगी। कृपया अपने प्रोजेक्ट से संपर्क करें
  समन्वयक यदि भुगतान के संबंध में आपके कोई प्रश्न हैं।

</p>
<h5>अध्ययन से एकत्रित डेटासेट</h5>
<p>
  कार्य के स्रोत के आधार पर, हम भाग के रूप में एकत्र किए गए डेटासेट का उपयोग करेंगे
  उन्हें जारी करने सहित विभिन्न उद्देश्यों के लिए कार्य के लिए आपकी प्रतिक्रियाओं के बारे में
  सार्वजनिक रूप से अनुसंधान उद्देश्यों के लिए। प्रत्येक कार्य के लिए, हम आपको अंत की व्याख्या करेंगे
  अपने परियोजना समन्वयक के माध्यम से डेटासेट का उपयोग। अधिकांश डेटासेट में शामिल होंगे
  केवल टेक्स्ट या ऑडियो डेटा जो व्यक्तिगत रूप से पहचाने जाने योग्य से संबद्ध नहीं है
  जानकारी। ऐसी स्थितियों में जहां डेटासेट में व्यक्तिगत रूप से शामिल होता है
  पहचान योग्य जानकारी (उदाहरण के लिए, वीडियो), हम से स्पष्ट सहमति प्राप्त करेंगे
  आप ऐसा कार्य प्रदान करने से पहले। यदि आपके पास इस बारे में कोई प्रश्न है कि कैसे
  डेटासेट का उपयोग किया जाएगा, कृपया बेझिझक हमसे अपने प्रोजेक्ट के माध्यम से पूछें
  समन्वयक या नीचे दिए गए ईमेल पते का उपयोग करना।
</p>
<h5>संपर्क जानकारी</h5>
<p>
  यदि आपकी भागीदारी के बारे में आपके कोई प्रश्न हैं, तो कृपया हमसे संपर्क करें
  thekaryainc+questions@gmail.com पर ईमेल करें। यदि आपके पास पहुंच नहीं है
  ईमेल, आप अपने परियोजना समन्वयक से संपर्क कर सकते हैं, और उन्हें अपने को रिले करने के लिए कह सकते हैं
  चिंताओं।
</p>
<h5>सहमति</h5>
<p>
  नीचे "मैं सहमत हूं" पर क्लिक करके, आप पुष्टि करते हैं कि लक्ष्य और प्रक्रिया
  मंच पर भागीदारी के बारे में आपको बताया गया, आपको पूछने का मौका मिला
  आपकी भागीदारी शुरू करने से पहले के प्रश्न, और आपके सभी प्रश्न थे
  संतोषजनक उत्तर दिया। नीचे "मैं सहमत हूं" पर क्लिक करके, आप स्वेच्छा से सहमति देते हैं
  भाग लेने के लिए, और आप एक अध्ययन के रूप में अपने किसी भी कानूनी अधिकार का त्याग नहीं करते हैं
  भाग लेने वाला। कार्य इंक की ओर से, हम आपके योगदान के लिए धन्यवाद करते हैं और
  आपकी भागीदारी के लिए तत्पर हैं। क्या आप इन्हें समझते हैं और सहमति देते हैं
  शर्तें?
</p>
 ]]>
    </string>

    <!-- Phone Number -->
    <string name="phone_number_title"> फ़ोन नंबर</string>
    <string name="phone_number_prompt">रानी  ऐप वापरण्यासाठी, तुम्हाला तुमचा फोन नंबर वापरून आमच्या ऍप्लिकेशन वर रेजिस्टर करणे आवश्यक आहे. कृपया खाली तुमचा फोन नंबर टाका.</string>
    <string name="unable_to_generate_otp">आम्ही या फोन नंबरसाठी OTP जनरेट करू शकलो नाही. कृपया नंबर तपासा किंवा नंतर पुन्हा प्रयत्न करा.</string>
    <string name="access_code_already_used">प्रवेश कोड आधीपासून वेगळ्या फोन नंबरवर रजिस्टर्ड आहे. नवीन प्रवेश कोडसाठी कृपया आमच्या राणी हेल्पलाइन नंबर- 8591345837 वर आमच्याशी संपर्क साधा.</string>

    <!-- OTP -->
    <string name="otp_title">ओटीपी</string>
    <string name="otp_prompt">आम्ही 0000000000 वर SMS द्वारे 6-अंकी OTP पाठवला आहे. कृपया खाली OTP Type करा.</string>
    <string name="resend_otp">OTP पुन्हा पाठवा.</string>
    <string name="change_phone_number">फोन नंबर बदला</string>
    <string name="invalid_otp">तुम्ही चुकीचा OTP टाकला आहे</string>

    <!-- Profile Screen -->
    <string name="profile_screen_title">तुमचे प्रोफाइल</string>
    <string name="submit_profile">प्रोफाइल सबमिट करा</string>
    <string name="back_to_home">होम पेज</string>

    <!-- Home Screen -->
    <string name="home_screen_title">होम स्क्रीन</string>
    <string name="task_summary_label">कार्य सारांश</string>
    <string name="click_to_do_tasks">कार्य  करण्यासाठी येथे क्लिक करा</string>
    <string name="performance_label">कामगिरी</string>
    <string name="recording_task_label">रेकॉर्डिंग</string>
    <string name="typing_task_label">टाइपिंग</string>
    <string name="image_task_label">इमेज एनोटेशन</string>
    <string name="transcription_task_label">प्रतिलिपि</string>
    <string name="earning_label">कमाई</string>
    <string name="earned_week_label">गेल्या आठवड्यात</string>
    <string name="earned_total_label">एकूण कमाई</string>
    <string name="paid_total_label">एकूण दिलेली रक्कम</string>

    <!-- Dashboard -->
    <string name="dashboard_title">टास्क यादी</string>
    <string name="sync_prompt">कार्ये सबमिट करा / नवीन कार्ये मिळवा</string>
    <string name="tasks_available">उपलब्ध</string>
    <string name="tasks_completed">पूर्ण झाले</string>
    <string name="tasks_submitted">सादर केलेत</string>
    <string name="tasks_verified">वेरिफाईड</string>
    <string name="sync_prompt_message">तुम्ही सर्व्हरवर सबमिट करता येणारी कार्ये पूर्ण केली आहेत. तर आता तुम्हाला तुमचे काम सबमिट करायचे आहे का?</string>
    <string name="yes">होय</string>
    <string name="no">नहीं</string>

    <!-- Sync -->
    <string name="reset_assignment_warning">काही आउटपुट फाइल्स उपलब्ध नाही आहेत.</string>
    <string name="upload_file_error">फाइल अपलोड करताना त्रुटी. कृपया तुमच्या समन्वयकाशी संपर्क साधा.</string>
    <string name="send_db_error">फाइल अपलोड करताना त्रुटी. कृपया तुमच्या समन्वयकाशी संपर्क साधा.</string>
    <string name="receive_db_error">फाइल अपलोड करताना त्रुटी. कृपया तुमच्या समन्वयकाशी संपर्क साधा.</string>
    <string name="download_file_error">फाइल अपलोड करताना त्रुटी. कृपया तुमच्या समन्वयकाशी संपर्क साधा.</string>
    <string name="received_verified_error">फाइल अपलोड करताना त्रुटी. कृपया तुमच्या समन्वयकाशी संपर्क साधा.</string>

    <!-- Payment screens -->


    <string name="payment_transferred">पेमेंट</string>
    <string name="rs_float">₹%.2f</string>
    <string name="balance">शिल्लक</string>
    <string name="all_transactions">सर्व व्यवहार</string>
    <string name="account_details">खाते तपशील</string>
    <string name="payment_dashboard_title">पेमेंट डॅशबोर्ड</string>
    <string name="payment_mode">पेमेंट मोड</string>
    <string name="account_id_label">खाते आयडी</string>
    <string name="update_account_details">खाते तपशील उपडेट करा</string>


    <string name="payment_account_holder_name_hint">नाव</string>
    <string name="ifsc_code_hint">आईएफएससी कोड</string>
    <string name="account_number_hint">खाते क्रमांक</string>
    <string name="re_enter_account_number">खाते क्रमांक पुन्हा एंटर कराr</string>
    <string name="payment_registration_submit">सबमिट</string>

    <string name="payment_registration_upi_hint">यूपीआई आईडी</string>
    <string name="re_enter_upi_id">यूपीआय आयडी पुन्हा एंटर करा</string>

    <string name="payment_registration_failure_message">दिलेल्या तपशिलांसह आम्ही तुमच्या खात्याची नोंदणी करू शकलो नाही.</string>
    <string name="register_account_again">खाते पुन्हा नोंदणी करां</string>
    <string name="payment_contact_project_coordinator_message">संपर्क परियोजना समन्वयक</string>

    <string name="payment_registration_title">पेमेंट नोंदणी</string>
    <string name="bank_account_label">बँक खाते क्रमांक</string>
    <string name="upi_label">यूपीआई</string>

    <string name="payment_registration_description">तुम्हाला तुमच्या बँक खात्याद्वारे किंवा तुमच्या UPI आयडीद्वारे पैसे मिळवायचे आहेत का?</string>
    <string name="bank_account_details_title">बँक खाते तपशील</string>
    <string name="upi_details_title">यूपीआई तपशील</string>

    <string name="payment_info_verification_title">खाते सत्यापन</string>
    <string name="verification_request_processing">आम्ही तुमची पेमेंट माहिती तपासत आहोत. कृपया काही तासांनी पुन्हा तपासा. तुमची देय माहिती सबमिट केल्यानंतर एक दिवस तुम्हाला हा संदेश दिसत असल्यास, तुमच्या समन्वयकाशी संपर्क साधा.</string>
    <string name="verification_request_processed">तुमच्या पेमेंट माहितीची पडताळणी करण्यासाठी, आम्ही तुम्हाला ₹2 पाठवले आहेत. कृपया योग्य बटणावर क्लिक करून तुम्हाला रक्कम मिळाली आहे का याची खात्री करा.</string>
    <string name="verification_loading">तुमच्या पेमेंट पडताळणीची स्थिती तपासत आहे. कृपया थांबा.</string>
    <string name="received_verification_amount">होय. मला माझ्या खात्यात ₹2 मिळाले आहेत</string>
    <string name="not_received_verification_amount">नाही. मला माझ्या खात्यात ₹2 मिळालेले नाहीत</string>

    <!-- Speech verification strings -->
    <string name="speech_verification_instruction">खालील वाक्य रेकॉर्ड करां</string>
    <string name="recording_accuracy">शुद्धता</string>
    <string name="accuracy_good">सही</string>
    <string name="accuracy_okay">त्रुटियाँ</string>
    <string name="accuracy_bad">ग़लत</string>
    <string name="recording_volume">आयतन</string>
    <string name="volume_good">अच्छा</string>
    <string name="volume_okay">फुसफुसाना</string>
    <string name="volume_bad">अश्राव्य</string>
    <string name="recording_quality">गुणवत्ता</string>
    <string name="quality_good">अच्छा</string>
    <string name="quality_okay">शोर</string>
    <string name="quality_bad">खराब</string>
    <string name="recording_fluency">प्रवाह</string>
    <string name="fluency_good">धाराप्रवाह</string>
    <string name="fluency_okay">ठीक</string>
    <string name="fluency_bad">टूटी हुई</string>
    <string name="rating_undefined">अपरिभाषित</string>
    <string name="corrupt_audio_file_message">ऑडिओ फाइल खराब आहे</string>


    <string name="app_name">कार्या</string>
    <string name="privacy_policy">गोपनीयता नीति</string>

    <!-- Transliteration strings -->
    <string name="transliteration_hint">टाइप करना शुरू करें…</string>
    <string name="text_transliteration_desc">कृपया निम्नलिखित शब्द का अंग्रेजी से हिंदी में अनुवाद करें</string>
    <string name="alphanumericString">abcdefghijklmnopqrstuvwxyz</string>

    <!-- Speech recording strings -->
    <string name="speech_recording_instruction">नीचे दिए गए वाक्य को रिकॉर्ड करें</string>

    <!-- Image transcription strings -->
    <string name="image_transcription_instruction">नीचे इमेज में आपको जो दिख रहा है उसे टाइप करें</string>

    <!-- Image labelling string -->
    <string name="image_labelling_instruction">नीचे दी गई छवियों को लेबल करें</string>

    <!-- Image annotation strings -->
    <string name="image_annotation_instruction">बॉक्समधील पुस्तकाचे पान निश्चित करा</string>

    <!-- Image alt texts -->
    <string name="karya_logo">परियोजना कार्य लोगो</string>
    <string name="next">पुढे</string>
    <string name="back">मागे</string>
    <string name="task_outside_time_bound">आप यह कार्य केवल _START_TIME_ और _END_TIME_ के बीच ही कर सकते हैं।</string>
    <string name="okay">ठीक</string>
    <string name="grammar_question">क्या इस वाक्य का व्याकरण (ग्रामर) ठीक है?</string>
    <string name="spelling_question">क्या इस वाक्य में सभी शब्दों की वर्तनी (स्पेलिंग) सही है?</string>
    <string name="skip_task_warning">तुम्हाला खात्री आहे की तुम्ही हे टास्क स्किप करू इच्छिता?</string>
    <string name="proceed_text">पुढे जा</string>
    <string name="cancel_text">रद्द करा</string>
    <string name="no_annotation_box_dialog_title_text">बॉक्स काढलेला नाही</string>
    <string name="no_annotation_box_annotation_message_text">स्क्रीनवर कोणतेही बॉक्स काढलेले नाहीत. तुम्हाला पुढे जायचे आहे का</string>
    <string name="select_image_annotation_label_dialog_instruction">लेबल निवडा</string>
    <string name="image_annotation_edit_label">नवीन लेबल निवडा</string>
    <string name="profile_picture">प्रोफ़ाइल फोटो</string>
    <string name="rotate_right">फिरवा </string>

    <string name="no_internet">इंटरनेट उपलब्ध नाहीं</string>
    <string name="image_annotation_verification_instruction"> instruction goes here</string>
    <string name="img_annotation_verification_good"></string>
    <string name="img_annotation_verification_ok"></string>
    <string name="img_annotation_verification_bad"></string>
    <string name="no_image_validation_score_selected"> select a score for the annotation</string>
    <string name="sentence_corpus_verification_valid"></string>
    <string name="sentence_corpus_verification_errors"></string>
    <string name="sentence_corpus_verification_invalid"></string>
    <string name="profile_name_label">नाव</string>
    <string name="profile_gender_label">लिंग</string>
    <string name="profile_yob_label">जन्मवर्ष</string>
    <string name="profile_missing_field_error_msg">कृपया सर्व फील्ड भरा</string>
    <string name="profile_gender_male_label">पुरुष</string>
    <string name="profile_gender_female_label">स्त्री</string>
</resources>

