<resources>
    <string name="s_unknown_error">अनजान गलती! कृपया एप्लिकेशन को बंद करें और फिर से खोलें। यदि गलती बनी रहती है, तो अपने परियोजना समन्वयक से संपर्क करें</string>
    <string name="privacy_policy">प्राइवेसी पॉलिसी </string>

    <string name="s_access_code_title">एक्सेस कोड दर्ज करें</string>

    <string name="s_otp_title">ओटीपी दर्ज करें</string>
    <string name="s_phone_number_title">फ़ोन नंबर दर्ज करें</string>
    <string name="s_age_title">आयु चुनें</string>
    <string name="s_gender_title">लिंग चुनें</string>
    <string name="s_profile_pic_title">प्रोफ़ाइल चित्र चुनें</string>
    <string name="s_dashboard_title">डैशबोर्ड</string>

    <string name="s_consent_form_title">सहमति पत्र</string>
    <string name="s_consent_form_agree">हां| इस बात से मैं सहमत हों </string>
    <string name="s_consent_form_disagree">नहीं। मैं भाग नहीं लेना चाहता</string>
    <string name="s_consent_form_text">
        <![CDATA[
        <h5>कार्य भागीदारी सहमति पत्र</h5>
<p>
कार्य एप्लिकेशन पर आपकी भागीदारी के लिए धन्यवाद। यह दस्तावेज़ आवेदन के लक्ष्यों और आपकी भागीदारी में शामिल विभिन्न चरणों का वर्णन करता है। भाग लेने के लिए आपका कोई दायित्व नहीं है। आप किसी भी समय अपनी भागीदारी समाप्त कर सकते हैं।</p>
<h5>प्लेटफ़ॉर्म का उद्देश्य</h5>
<p>
  कार्या यूजर्स को पेड डिजिटल वर्क देती है।
</p>
<h5>प्रक्रिया</h5>
<ol>
  <li>
    आरंभ करने के लिए, आपका परिचय आपके परियोजना समन्वयक से कराया जाएगा. परियोजना। से संबंधित सहायता के लिए यह व्यक्ति आपका संपर्क में होगा
  </li>
  <li>
आपका परियोजना समन्वयक आपको निर्देश प्रदान करेगा और यदि आवश्यक हो, तो अपने स्मार्टफोन पर "कार्य" मोबाइल एप्लिकेशन को डाउनलोड और इंस्टॉल करने में आपकी सहायता करेगा।  </li>
  <li>
आपका प्रोजेक्ट समन्वयक आपको "16-अंकीय एक्सेस कोड" देगा। पंजीकरण प्रक्रिया के दौरान आपको कोड दर्ज करना होगा। प्रत्येक एक्सेस कोड का उपयोग केवल एक बार किया जा सकता है। इसलिए, एक्सेस कोड को किसी और के साथ साझा न करें।  </li>
  <li>
पंजीकरण प्रक्रिया के लिए आपको अपने फ़ोन नंबर के साथ साइन-इन करने की आवश्यकता हो सकती है। इस जानकारी का उपयोग प्लेटफ़ॉर्म पर आपकी पहचान करने के लिए किया जाएगा जब आप एप्लिकेशन को बंद करेंगे और इसे फिर से खोलेंगे।  </li>
  <li>
इसके अलावा, हम आपके बारे में कुछ जनसांख्यिकीय जानकारी भी एकत्र करेंगे, उदाहरण के लिए, आपकी आयु सीमा, लिंग, शिक्षा स्तर, आदि।  </li>
  <li>
ऐप आपको एक प्रोफाइल पिक्चर चुनने के लिए भी कहेगा। यह तस्वीर केवल एप्लिकेशन में प्रदर्शन के लिए उपयोग किया जाएगा और हमारे में संग्रहीत नहीं किया जाएगा  </li>
  <li>
हमारे मंच पर कार्यों को प्राप्त करने के लिए, ऐप को हमारे सर्वर के साथ "सिंक" करना होगा। यह ऑपरेशन आपके द्वारा हमारे प्लेटफॉर्म पर पूरे किए गए सभी कार्यों को सर्वर पर जमा कर देगा और कोई भी नया कार्य प्राप्त करेगा। पंजीकरण के बाद, ऐप स्वचालित रूप से हमारे सर्वर के साथ सिंक हो जाएगा। आप ऐप में सिंक बटन पर क्लिक करके बाद के सिंक को ट्रिगर कर सकते हैं।  </li>
  <li>
मुख्य ऐप स्क्रीन (डैशबोर्ड) में, आपको अलग-अलग कार्य दिखाई देंगे। प्रत्येक प्रकार के कार्य के लिए, ऐप विस्तृत निर्देश प्रदान करेगा कि आपको कार्य कैसे पूरा करना चाहिए, और यदि आप कार्य को सही ढंग से पूरा करते हैं तो आपको कितना भुगतान किया जाएगा। कार्यों के साथ आगे बढ़ने से पहले कृपया इन निर्देशों पर ध्यान दें।  </li>
  <li>
आपकी भागीदारी के अंत में, हम आपसे अपने फोन से एप्लिकेशन को हटाने का अनुरोध करते हैं। यदि आप चाहें, तो आपका प्रोजेक्ट समन्वयक एप्लिकेशन को स्थापित करने, कॉन्फ़िगर करने और हटाने में आपकी सहायता करेगा।  </li>
  <li>
अध्ययन की समाप्ति के बाद, हम आपकी प्रतिक्रिया एकत्र करने और हमारे मंच का उपयोग करने के आपके अनुभव को समझने के लिए आपसे एक संक्षिप्त साक्षात्कार का अनुरोध कर सकते हैं।  </li>
</ol>
<h5>जोखिम और लाभ</h5>
<ol>
  <li>
यह मंच केवल पूरक कार्य प्रदान करता है। नतीजतन, हमारे पास सीमित संख्या में कार्य उपलब्ध हैं। हमारे मंच में अपनी भागीदारी को अपने वर्तमान कार्य में हस्तक्षेप न करने दें। आपकी भागीदारी के लिए प्रतिदिन आपके समय के केवल एक से दो घंटे की आवश्यकता होगी।  </li>
  <li>
हम प्रदान किए गए कार्य को धैर्यपूर्वक करने की सलाह देते हैं। यह आपको अधिक सटीक प्रतिक्रिया प्रस्तुत करने की अनुमति देगा और यह भी सुनिश्चित करेगा कि आप स्मार्टफोन पर बहुत अधिक समय व्यतीत नहीं करते हैं। स्मार्टफोन पर ज्यादा समय बिताना आपकी आंखों के लिए हानिकारक हो सकता है और आपके सामाजिक जीवन को भी प्रभावित कर सकता है। हम अनुशंसा करते हैं कि दिन में 2 घंटे से अधिक काम न करें।  </li>
  <li>
यदि हम आपको भाग लेने के लिए एक स्मार्टफोन उधार देते हैं, तो हमें विश्वास है कि आप दिए गए स्मार्टफोन का जिम्मेदारी से उपयोग करेंगे। अगर आपने पहले कभी स्मार्टफोन का इस्तेमाल नहीं किया है तो यह भारी पड़ सकता है। हम आपकी हर संभव मदद करने में प्रसन्न हैं। आप अपने परियोजना समन्वयक के माध्यम से हमसे संपर्क कर सकते हैं।  </li>
</ol>
<h5>व्यक्तिगत जानकारी</h5>
<p>
  अध्ययन के दौरान हमारे द्वारा एकत्र की जाने वाली कोई भी व्यक्तिगत जानकारी केवल अध्ययन की अवधि के दौरान आपकी पहचान करने के लिए उपयोग की जाएगी। जैसे ही अध्ययन समाप्त होगा हम सभी व्यक्तिगत जानकारी को हटा देंगे। हम आपकी व्यक्तिगत जानकारी किसी के साथ साझा नहीं करेंगे। हालांकि, हम विशिष्ट व्यक्तियों की पहचान किए बिना प्रस्तुतियों या पोस्टरों में अध्ययन के चित्रों का उपयोग कर सकते हैं। हम तस्वीरें लेने से पहले आपकी अनुमति का अनुरोध करेंगे और हमारी प्रस्तुतियों या पोस्टरों में उन चित्रों का उपयोग करने के लिए आपकी अनुमति प्राप्त करेंगे। तस्वीरें लेने के लिए सहमति नहीं देने से आप अध्ययन में भाग लेने के लिए अयोग्य नहीं होंगे। माइक्रोसॉफ्ट आपकी व्यक्तिगत जानकारी को कैसे संभालता है, इस बारे में अतिरिक्त जानकारी या चिंताओं के लिए, कृपया माइक्रोसॉफ्ट गोपनीयता कथन देखें, https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=521839
</p>
<h5>भागीदारी के लिए भुगतान</h5>
<p>
प्लेटफॉर्म पर सभी सही ढंग से पूर्ण किए गए कार्यों के लिए आपको भुगतान किया जाएगा। ऐप या आपका प्रोजेक्ट कोऑर्डिनेटर आपको इस बात का फीडबैक भी देगा कि आप प्लेटफॉर्म पर कितना अच्छा प्रदर्शन कर रहे हैं ताकि आप भविष्य के कार्यों के लिए अपनी प्रतिक्रियाओं में सुधार कर सकें। भुगतान के सर्वोत्तम तरीके की पहचान करने के लिए हम आपके और आपके परियोजना समन्वयक के साथ काम करेंगे। हम अध्ययन की अवधि के लिए आपकी भुगतान जानकारी एकत्र और संग्रहीत करेंगे। हम आपको समय-समय पर आपके उन सभी कार्यों के लिए भुगतान करेंगे जिनका गुणवत्ता सत्यापन हुआ है। आपकी भागीदारी पूर्ण होते ही हम सभी भुगतान जानकारी हटा देंगे। भुगतान के संबंध में यदि आपके कोई प्रश्न हैं, तो कृपया अपने परियोजना समन्वयक से संपर्क करें।</p>
<h5>अध्ययन से एकत्रित डेटासेट</h5>
<p>
हम आगे के काम के लिए डेटासेट का उपयोग करेंगे और काम के उद्देश्यों के लिए उन्हें सार्वजनिक रूप से जारी करेंगे। अधिकांश डेटासेट में केवल टेक्स्ट या ऑडियो डेटा होगा जो व्यक्तिगत रूप से पहचान योग्य जानकारी से संबद्ध नहीं है। ऐसी स्थितियों में जहां डेटासेट में व्यक्तिगत रूप से पहचान योग्य जानकारी (जैसे, वीडियो) होती है, हम ऐसा कार्य प्रदान करने से पहले आपसे स्पष्ट सहमति प्राप्त करेंगे। यदि डेटासेट का उपयोग कैसे किया जाएगा, इस बारे में आपके कोई प्रश्न हैं, तो कृपया बेझिझक हमसे अपने परियोजना समन्वयक के माध्यम से या नीचे दिए गए फोन नंबर का उपयोग करके पूछें।</p>
<h5>संपर्क जानकारी</h5>
<p>
यदि परियोजना से संबंधित आपके कोई प्रश्न हैं, तो आप 0000000000 पर फोन द्वारा विवेक शेषाद्री से संपर्क कर सकते हैं। यदि आपके पास शोध विषय के रूप में अपने अधिकारों के बारे में कोई प्रश्न हैं, तो कृपया ईमेल के माध्यम से अपनी चिंता की रिपोर्ट करें। माइक्रोसॉफ्ट रिसर्च एथिक्स प्रोग्राम फीडबैक के लिए: MSRStudyfeedback@microsoft.com। यदि आपके पास ईमेल तक पहुंच नहीं है, तो आप अपने परियोजना समन्वयक से संपर्क कर सकते हैं, और उनसे अपनी चिंताओं को दूर करने के लिए कह सकते हैं।</p>
<h5>सहमति</h5>
<p>
नीचे "मैं सहमत हूं" पर क्लिक करके, आप पुष्टि करते हैं कि मंच पर भागीदारी के लक्ष्य और प्रक्रिया आपको समझाई गए थे , आपको अपनी भागीदारी शुरू करने से पहले प्रश्न पूछने का मौका मिला था, और आपके सभी प्रश्नों का संतोषजनक उत्तर दिया गया था। नीचे "मैं सहमत हूं" पर क्लिक करके, आप स्वेच्छा से भाग लेने के लिए सहमति देते हैं, और आप एक अध्ययन प्रतिभागी के रूप में अपने किसी भी कानूनी अधिकार को नहीं छोड़ते हैं। कार्य इंक की ओर से, हम आपके योगदान के लिए धन्यवाद करते हैं और आपकी भागीदारी के लिए तत्पर हैं। क्या आप इन शर्तों को समझते हैं और इनसे सहमत हैं?</p>
 ]]>
    </string>
    <string name="s_access_code_prompt">आपको अपने प्रोजेक्ट कोऑर्डिनेटर से 16-अंकीय एक्सेस कोड प्राप्त हुआ है। कृपया वह एक्सेस कोड नीचे दर्ज करें।</string>
    <string name="s_invalid_creation_code">आपने एक अमान्य निर्माण कोड दर्ज किया है।</string>
    <string name="s_phone_number_prompt">कार्य का उपयोग करने के लिए, आपको अपना फ़ोन नंबर पंजीकृत करना होगा। कृपया अपना फ़ोन नंबर नीचे दर्ज करें।</string>
    <string name="s_otp_prompt">हमने आपको एसएमएस के जरिए 6 अंकों का ओटीपी भेजा है। कृपया वह ओटीपी नीचे दर्ज करें</string>
    <string name="s_invalid_otp">आपने एक अमान्य ओटीपी दर्ज किया है</string>
    <string name="s_resend_otp">ओटीपी दुबारा भेजें</string>
    <string name="s_profile_picture_prompt">कृपया अपना प्रोफ़ाइल चित्र क्लिक करें। यदि आप प्रोफ़ाइल चित्र नहीं चाहते हैं तो आप इस चरण को छोड़ सकते हैं</string>
    <string name="s_gender_prompt">कृपया अपना लिंग चुनें। यदि आप अपना लिंग नहीं बताना चाहते हैं, तो आप इस चरण को छोड़ सकते हैं</string>
    <string name="s_male">पुरुष</string>
    <string name="s_female">महिला</string>
    <string name="s_age_prompt">कृपया अपना जन्म वर्ष दर्ज करें</string>
    <string name="s_phone_number_already_used">यह एक्सेस कोड पहले से पंजीकृत है।</string>
    <string name="s_sync_tasks">कार्य सबमिट करें / नए कार्य प्राप्त करें</string>
    <string name="s_tasks_available">उपलब्ध कार्य </string>
    <string name="s_tasks_completed">पूर्ण कार्य </string>
    <string name="s_tasks_skipped">छोड़े गए कार्य </string>
    <string name="s_tasks_submitted">सबमिट किए गए कार्य </string>
    <string name="s_tasks_verified"> सत्यापित कार्य</string>

    <!-- Transliteration strings -->
    <string name="transliteration_hint">टाइप करना शुरू करें...</string>
    <string name="text_transliteration_desc">कृपया निम्नलिखित शब्द का अंग्रेजी से हिंदी में अनुवाद करें</string>
    <string name="alphanumericString">abcdefghijklmnopqrstuvwxyz</string>

    <!-- Speech verification strings -->
    <string name="speech_verification_instruction"> रिकॉर्डिंग को वेरीफाई करें</string>
    <string name="recording_accuracy">सटीकता</string>
    <string name="accuracy_correct">सही</string>
    <string name="accuracy_errors">गलतियां</string>
    <string name="accuracy_incorrect">गलत</string>
    <string name="recording_volume">वॉल्यूम</string>
    <string name="volume_high">अच्छा</string>
    <string name="volume_okay">कानाफूसी</string>
    <string name="volume_low">अश्राव्य</string>
    <string name="recording_quality">क्वालिटी</string>
    <string name="quality_good">अच्छा</string>
    <string name="quality_noisy">शोर</string>
    <string name="quality_bad">खराब</string>
    <string name="rating_undefined">अपरिभाषित</string>

    <!-- Text translation strings -->
    <string name="text_translation_instruction">नीचे दिए गए वाक्य का अनुवाद करें</string>
    <string name="text_translation_hint">अपना अनुवाद यहाँ टाइप करें</string>

    <!-- Speech recording strings -->
    <string name="speech_recording_instruction">नीचे दिए गए वाक्य का अनुवाद करें</string>

    <!-- Image alt texts -->
    <string name="karya_logo">कार्य लोगो</string>
    <string name="creation_code_hint">0000-0000-0000-0000</string>
    <string name="status_check">स्थिति</string>
    <string name="otp_hint"> ------ </string>
    <string name="phone_number_hint">----------</string>
    <string name="next">अगला</string>
    <string name="back">वापस</string>
    <string name="profile_picture">प्रोफ़ाइल चित्र</string>
    <string name="rotate_right">घुमाएं</string>

</resources>
