<resources>
    <string name="s_project_name">कार्य</string>
    <string name="s_no_internet_or_server_down">हम अपने सर्वर से संपर्क नहीं कर पा रहे हैं। कृपया सुनिश्चित करें कि आपने इंटरनेट चालू कर दिया है।</string>
    <string name="s_click_to_retry">पुन: प्रयास करने के लिए इस बटन पर क्लिक करें</string>
    <string name="s_unknown_error">अज्ञात त्रुटि हुई। कृपया एप्लिकेशन को बंद करें और फिर से खोलें। यदि त्रुटि बनी रहती है, तो अपने प्रोजेक्ट समन्वयक से संपर्क करें</string>
    <string name="s_salutation">नमस्ते</string>
    <string name="s_show_app_in_language">ऐप को हिंदी में दिखाएं</string>
    <string name="s_prompt_for_language_select">हिंदी में ऐप दिखाने के लिए, यहां दबाएं</string>
    <string name="s_fetching_values_for_language">ऐप को हिंदी में दिखाने के लिए सभी आवश्यक डेटा प्राप्त करना</string>
    <string name="s_consent_form_agree">मैं सहमत हूँ</string>
    <string name="s_consent_form_disagree">नहीं। मैं भाग नहीं लेना चाहता</string>
    <string name="s_consent_form_text">प्रोजेक्ट कार्य में भाग लेने के लिए धन्यवाद।</string>
    <string name="s_consent_form_summary">प्रोजेक्ट कार्य में भाग लेने के लिए धन्यवाद।</string>
    <string name="s_access_code_prompt">आपको प्रोजेक्ट समन्वयक से 16 अंकों का एक्सेस कोड प्राप्त होना चाहिए। कृपया नीचे उस एक्सेस कोड को दर्ज करें।</string>
    <string name="s_invalid_creation_code">आपने एक गलत एक्सेस कोड दर्ज किया है।</string>
    <string name="s_creation_code_already_used">आपके द्वारा दर्ज किया गया एक्सेस कोड पहले से ही उपयोग किया जाता है। कृपया अपने परियोजना समन्वयक से संपर्क करें।</string>
    <string name="s_phone_number_prompt">अपना 10 अंकों का मोबाइल नंबर दर्ज करें</string>
    <string name="s_sending_otp">अपने फोन पर ओटीपी भेज रहा है</string>
    <string name="s_unable_to_send_otp">हम आपके नंबर पर ओटीपी भेजने में असमर्थ थे। बाद में पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="s_otp_prompt">हमने आपको एसएमएस के माध्यम से 6 अंकों का ओटीपी भेजा है। कृपया उस ओटीपी को नीचे दर्ज करें</string>
    <string name="s_invalid_otp">आपके द्वारा दर्ज किया गया ओटीपी गलत है</string>
    <string name="s_resend_otp">ओटीपी पुनः भेजें</string>
    <string name="s_profile_picture_prompt">कृपया अपना प्रोफ़ाइल चित्र क्लिक करें। यदि आप प्रोफ़ाइल चित्र नहीं चाहते हैं तो आप इस चरण को छोड़ सकते हैं</string>
    <string name="s_gender_prompt">कृपया अपना लिंग बताएं। यदि आप अपने लिंग को बताना नहीं चाहते हैं, तो आप इस चरण को छोड़ सकते हैं</string>
    <string name="s_male">पुरुष</string>
    <string name="s_female">महिला</string>
    <string name="s_years">साल</string>
    <string name="s_registering_worker">सर्वर के साथ श्रमिक का पंजीकरण करना</string>
    <string name="s_phone_number_already_used">आपका फ़ोन नंबर पहले से पंजीकृत है। कृपया किसी अन्य फ़ोन नंबर के साथ प्रयास करें।</string>
    <!-- TODO: update tick and cross with more suitable words -->
    <string name="s_skill_question_description">हिंदी में आपके कौशल के बारे में हमारे तीन प्रश्न हैं। प्रत्येक प्रश्न के लिए, कृपया हां के लिए tick, और नहीं के लिए cross क्लिक करें।</string>
    <string name="s_read_skill_question">क्या आप हिंदी में पढ़ सकते हैं?</string>
    <string name="s_speak_skill_question">क्या आप हिंदी में बोल सकते हैं?</string>
    <string name="s_type_skill_question">क्या आप हिंदी में टाइप कर सकते हैं?</string>
    <string name="s_registering_skill">कार्यकर्ता के लिए नए कौशल का पंजीकरण</string>
    <string name="s_failed_to_register_skill">कार्यकर्ता के लिए नए कौशल को पंजीकृत करने में विफल</string>
    <string name="s_other_language_selection">यदि आप कोई अन्य भाषा जानते हैं, तो कृपया नीचे दी गई भाषा चुनें</string>
    <string name="s_uploading_files">फाइल को बॉक्स में अपलोड करना</string>
    <string name="s_send_updates">बॉक्स में अपडेट भेज रहा है</string>
    <string name="s_receive_updates">बॉक्स से अपडेट प्राप्त करना</string>
    <string name="s_downloading_files">बॉक्स से फ़ाइलों को डाउनलोड करना</string>
    <string name="s_get_new_tasks">नए कार्य प्राप्त करें</string>
    <string name="s_submit_completed_tasks">पूर्ण कार्य सबमिट करें</string>
    <string name="s_update_verified_tasks">सत्यापित कार्यों को अपडेट करें</string>
    <string name="s_update_earning">अद्यतन आय</string>
    <string name="s_tasks_available">कार्य उपलब्ध हैं</string>
    <string name="s_tasks_completed">कार्य पूरे हुए</string>
    <string name="s_tasks_submitted">कार्य सबमिट किए गए हैं</string>
    <string name="s_tasks_verified">कार्यों का सत्यापन किया जाता है</string>
    <string name="d_tasks_available">%d/%d कार्य उपलब्ध हैं</string>
    <string name="d_tasks_completed">%d/%d कार्य पूरे हुए</string>
    <string name="d_tasks_submitted">%d/%d कार्य सबमिट किए गए हैं</string>
    <string name="d_tasks_verified">%d/%d कार्यों का सत्यापन किया जाता है</string>
    <string name="s_update_app_language">ऐप की भाषा बदलें</string>
    <string name="s_update_skills">अद्यतन भाषा कौशल</string>
    <string name="s_speech_scenario_name">भाषण-डेटा संग्रह</string>
    <string name="s_speech_scenario_description">इस कार्य में वाक्यों का एक समूह होता है। कार्यकर्ता से यह अपेक्षा की जाती है कि वह प्रत्येक वाक्य, एक वाक्य को एक बार में स्वयं पढ़कर रिकॉर्ड करे</string>
    <string name="s_story_scenario_name">कहानी-आधारित भाषण डेटा संग्रह</string>
    <string name="s_story_scenario_description">इस कार्य में कहानियों का एक समूह शामिल है। कार्यकर्ता से यह अपेक्षा की जाती है कि वह प्रत्येक कहानी, एक वाक्य को एक बार में पढ़कर खुद को रिकॉर्ड कर ले</string>
    <string name="s_recording_scenario_name">भाषण डेटा रिकॉर्डिंग का सत्यापन</string>
    <string name="s_recording_scenario_description">इस कार्य में रिकॉर्डिंग का एक सेट होता है। कार्यकर्ता को दी गई रिकॉर्डिंग और पाठ को सत्यापित करने की उम्मीद है।</string>
    <string name="s_record_sentence">आपको इस वाक्य को बोलते हुए खुद को रिकॉर्ड करना होगा</string>
    <string name="s_record_action">रिकॉर्डिंग शुरू करने के लिए, इस बटन को दबाएं। यह इंगित करते हुए लाल हो जाएगा कि रिकॉर्डिंग शुरू हो गई है।</string>
    <string name="s_stop_action">एक बार रिकॉर्डिंग करने के बाद, रिकॉर्डिंग को रोकने के लिए इस बटन को फिर से दबाएँ</string>
    <string name="s_listen_action">ऐप रिकॉर्डेड ऑडियो को वापस प्ले करेगा। यह सुनिश्चित करने के लिए ध्यान से सुनें कि यह सही है और कोई अन्य पृष्ठभूमि की आवाज नहीं है।</string>
    <string name="s_rerecord_action">यदि आपकी रिकॉर्डिंग सही नहीं है, तो आप रिकॉर्ड बटन का उपयोग करके फिर से रिकॉर्ड कर सकते हैं।</string>
    <string name="s_next_action">यदि आप रिकॉर्डिंग से खुश हैं, तो आप अगले वाक्य पर जाने के लिए इस बटन को दबा सकते हैं।</string>
    <string name="s_previous_action">पिछले वाक्य पर जाने के लिए आप इस बटन को दबा सकते हैं।</string>
</resources>
