<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="language_name">বাংলা</string>

    <!-- Errors -->
    <string name="unknown_error">অযাচিত বিঘ্ন ঘটেছে। দয়া করে অ্যাপটি বন্ধ করে আবার খুলুন। এরপরেও যদি সমস্যা হয় আপনার প্রজেক্ট সংযোগকারীর সাথে যোগাযোগ করুন।</string>
    <string name="invalid_access_code">আপনি একটি ভুল কোড দিয়েছেন</string>

    <!-- Consent Form Page -->
    <string name="consent_form_title">সম্মতি পত্র</string>
    <string name="consent_form_agree">রাজী</string>
    <string name="consent_form_disagree">না, আমি রাজী নই</string>
    <string name="consent_form_text">
        <![CDATA[
        <h5>কারয়্যা প্রজেক্টের সম্মতি পত্র</h5>
<p>
  কারয়্যা প্রজেক্টে অংশগ্রহণের জন্য আপনাকে ধন্যবাদ। এই ডোক্যুমেন্টটিতে আমাদের লক্ষ্য এবং যে যে পদক্ষেপ নিয়ে আপনি অংশ নেবেন, তার বর্ণনা আছে। আপনার অংশগ্রহণে কোনো বাধ্যবাধকতা নেই। যে কোনো সময়ে আপনি এই অংশগ্রহণ থেকে বিরত হতে পারেন।
</p>
<h5>এই কাজের উদ্দেশ্য</h5>
<p>
  আমাদের লক্ষ্য অর্থের বিনিময়ে ডিজিটাল কাজের মধ্যে দিয়ে বিভিন্ন ব্যবহারকারীর কাছে পৌঁছে যাওয়া। কারয়্যা স্মার্ট ফোন অ্যাপের মাধ্যমে আপনি  খুব সহজ কিছু কাজ পাবেন যেগুলী আপনি আপনার ফোনের সাহায্যেই করতে পারবেন। আপনি সঠিকভাবে করা প্রতিটি কাজের জন্য অর্থ পাবেন। আপনি কোন নির্দিষ্ট গবেষনার কাজে অংশ নিচ্ছেন, তার উপরে নির্ভর করবে আপনাকে কী ধরণের কাজ দেওয়া হবে। যেমন, আপনাকে একটি বাক্য ভয়েস রেকর্ড করতে হতে পারে। বলাই বাহুল্য, কারয়্যা অ্যাপ আপনাকে সমস্ত নির্দেশ আপনার প্রাদেশিক ভাষায় প্রদান করবে।  অ্যাপটি আপনাকে জানাবে যে আপনি সঠিকভাবে কাজটি সম্পন্ন করলে আপনাকে কত টাকা দেওয়া হবে। আপনি যে কোন সময় অংশগ্রহণ থেকে সরে আসতে পারেন, এবং সেই সময় পর্যন্ত আপনি যে কাজগুলি সম্পন্ন করেছেন তার জন্য আপনাকে অর্থ প্রদান করা হবে।

</p>
<h5>পদ্ধতি</h5>
<ol>
  <li>
  কাজটি শুরু করার সময়ে আপনাকে আপনার অবস্থান অনুযায়ী প্রকল্প সমন্বয়কের (Project Coordinator) সাথে পরিচয় করিয়ে দেওয়া হবে। এই ব্যক্তি প্রকল্প সম্পর্কিত যে কোনো সাহায্যের জন্য আপনার যোগাযোগের পয়েন্ট হবে।
  </li>
  <li>
    আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারী আপনাকে নির্দেশগুলি দেবেন এবং প্রয়োজনে আপনার স্মার্টফোনে Karya মোবাইল অ্যাপ্লিকেশনটি ডাউনলোড এবং ইনস্টল করতে আপনাকে সাহায্য করবেন।

  </li>
  <li>
    আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারী আপনাকে একটি "16-অঙ্কের অ্যাক্সেস কোড" দেবে। Registration প্রক্রিয়ার সময় আপনাকে কোডটি ব্যবহার করে প্রবেশ করতে হবে। একথা মনে রাখবেন, প্রতিটি অ্যাক্সেস কোড শুধুমাত্র একবার ব্যবহার করা যেতে পারে। অতএব, অ্যাক্সেস কোড অন্য কারো সাথে শেয়ার করবেন না।

  </li>
  <li>
   Registration প্রক্রিয়ার জন্য আপনাকে আপনার ফোন নম্বর দিয়ে সাইন-ইন করতে হতে পারে। এই তথ্যটি আপনাকে একজন ব্যবহারকারী হিসেবে শনাক্ত করতে সাহায্য করবে। ধরা যাক, যখন আপনি অ্যাপ্লিকেশনটি বন্ধ করে আবার খুলবেন, সাইন-ইন-এর তথ্যগুলিই আপনাকে চিহ্নিত করবে।

  </li>
  <li>
    উপরন্তু, আমরা আপনার সম্পর্কে কিছু জনসংখ্যাতাত্ত্বিক তথ্যও সংগ্রহ করব, যেমন, আপনার বয়স পরিসীমা, লিঙ্গ, শিক্ষার স্তর ইত্যাদি।

  </li>
  <li>
    অ্যাপটি আপনাকে একটি প্রোফাইল পিকচার বেছে নিতে বলবে। এই ছবিটি শুধুমাত্র অ্যাপ্লিকেশনে প্রদর্শনের জন্য ব্যবহার করা হবে এবং আমাদের প্ল্যাটফর্মে সংরক্ষণ করা হবে না।
  </li>
  <li>
    আমাদের প্ল্যাটফর্মে কাজগুলি পেতে, অ্যাপটিকে অবশ্যই আমাদের সার্ভারের সাথে "সিঙ্ক" করতে হবে। এই ক্রিয়াকলাপটি আমাদের প্ল্যাটফর্মে আপনার সম্পন্ন করা সমস্ত কাজ সার্ভারে জমা দেবে এবং নতুন কোনও কাজ গ্রহণ করবে। Registration-এর পরে, অ্যাপটি স্বয়ংক্রিয়ভাবে আমাদের সার্ভারের সাথে সিঙ্ক হবে। আপনি অ্যাপের সিঙ্ক বোতামে ক্লিক করে পরবর্তী সিঙ্কগুলি করতে পারেন।

  </li>
  <li>
    প্রধান অ্যাপ স্ক্রিনে (ড্যাশবোর্ড), আপনাকে প্রতিটি ধরণের কাজের উপর তথ্য সহ আপনাকে দেওয়া বিভিন্ন ধরণের কাজের তালিকা উপস্থাপন করা হবে: নির্ধারিত কাজের সংখ্যা, সম্পন্ন করা কাজের সংখ্যা, জমা দেওয়া কাজের সংখ্যা, ইত্যাদি। কাজগুলি চালিয়ে যাওয়ার আগে দয়া করে এই নির্দেশাবলীর দিকে মনোযোগ দিন।

  </li>
  <li>
  আপনার অংশগ্রহণ শেষে, আমরা আপনাকে আপনার ফোন থেকে অ্যাপ্লিকেশনটি মুছে ফেলার অনুরোধ করছি। আপনি যদি চান, আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারী আপনাকে অ্যাপ্লিকেশনটি মুছে ফেলতে সহায়তা করবে।

  </li>
  <li>
   এই গবেষনা শেষ হওয়ার পর, আমরা আপনার মতামত সংগ্রহ করতে এবং আমাদের প্ল্যাটফর্ম ব্যবহার করার অভিজ্ঞতা বুঝতে আপনার সাথে একটি ছোট সাক্ষাৎকারের অনুরোধ করতে পারি।

  </li>
</ol>
<h5>ঝুঁকি এবং সুবিধা</h5>
<ol>
  <li>
    এই প্রকল্পটি বর্তমানে গবেষণার পর্যায়ে রয়েছে। ফলস্বরূপ, আমাদের কাছে সীমিত সংখ্যক কাজ পাওয়া যায়। আমাদের প্ল্যাটফর্মে আপনার অংশগ্রহণকে আপনার বর্তমান কর্মসংস্থানের ক্ষেত্রে হস্তক্ষেপ করতে দেবেন না। আপনার অংশগ্রহণের জন্য প্রতিদিন আপনার মাত্র এক থেকে দুই ঘন্টা সময় প্রয়োজন হবে।

  </li>
  <li>
    আমরা প্রদত্ত কাজটি ধৈর্য ধরে করার পরামর্শ দিই। এটি আপনাকে আরও সঠিক প্রতিক্রিয়া জমা দেওয়ার অনুমতি দেবে এবং এটিও নিশ্চিত করবে যে আপনি স্মার্টফোনে বেশি সময় ব্যয় করবেন না। স্মার্টফোনে বেশি সময় ব্যয় করা আপনার চোখের জন্য খারাপ হতে পারে এবং আপনার সামাজিক জীবনকে প্রভাবিত করতে পারে। আমরা প্রতিদিন 2 ঘন্টার বেশি কাজ না করার পরামর্শ দিই।
  </li>
  <li>
   যদি আমরা আপনাকে গবেষণায় অংশগ্রহণের জন্য একটি স্মার্টফোন ধার দিই, তাহলে আমরা বিশ্বাস করি, আপনি প্রদত্ত স্মার্টফোনটি দায়িত্বের সাথে ব্যবহার করবেন। আপনি যদি আগে স্মার্টফোন ব্যবহার না করে থাকেন, তাহলে এটি একটি বড় সমস্যা হতে পারে। আমরা আপনাকে যেকোনো উপায়ে সাহায্য করতে পেরে খুশি। আপনি আপনার প্রকল্পের সমন্বয়কের মাধ্যমে অথবা নিচে দেওয়া ফোন নম্বর ব্যবহার করে আমাদের সাথে যোগাযোগ করতে পারেন।

  </li>
</ol>
<h5>ব্যক্তিগত তথ্য</h5>
<p>
গবেষনা প্রক্রিয়া পরিচালনার সময় আমরা যেকটি ব্যক্তিগত তথ্য সংগ্রহ করি, তা কেবলমাত্র এই সময়কালে আপনাকে সনাক্ত করতে ব্যবহৃত হবে। আমাদের স্টাডি শেষ হওয়ার সাথে সাথে আমরা আপনার সমস্ত ব্যক্তিগত তথ্য মুছে ফেলব। আমরা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য কারো সাথে শেয়ার করব না। অ্যাপে ব্যবহৃত ছবি তোলার আগে আমরা আপনার অনুমতির অনুরোধ করব এবং আমাদের উপস্থাপনা বা পোস্টারে সেই ছবিগুলি ব্যবহার করার জন্য আপনার অনুমতি নেব। ছবি তোলায় সম্মতি না দিলেও আপনি আমাদের এই কাজে অংশগ্রহণ করতে পারবেন। মাইক্রোসফট আপনার ব্যক্তিগত তথ্য কিভাবে পরিচালনা করে সে সম্পর্কে অতিরিক্ত তথ্য সম্পর্কে অবগতির জন্য, দয়া করে মাইক্রোসফ্ট গোপনীয়তা বিবৃতি দেখুন এই লিংকে,
  https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=521839
</p>
<h5>অংশগ্রহণের জন্য অর্থ প্রদান</h5>
<p>
সঠিকভাবে সম্পন্ন সমস্ত কাজের জন্য আপনাকে অর্থ প্রদান করা হবে। অ্যাপটি আপনাকে প্ল্যাটফর্মে কতটা ভাল পারফর্ম করছেন সে বিষয়েও মতামত দেবে যাতে আপনি ভবিষ্যতের কাজের জন্য আপনার কর্মক্ষমতা বাড়িয়ে তুলতে পারেন। পেমেন্টের সর্বোত্তম পদ্ধতি চিহ্নিত করতে আমরা আপনার এবং আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারীর সাথে কাজ করব। অধ্যয়নের সময়কালের জন্য আমরা আপনার অর্থ প্রদানের তথ্য সংগ্রহ এবং সংরক্ষণ করব। গুণগত যাচাইকরণ সম্পন্ন করা আপনার সমস্ত কাজের জন্য আমরা আপনাকে পর্যায়ক্রমে অর্থ প্রদান করব। অধ্যয়ন শেষ হওয়ার সাথে সাথে আমরা সমস্ত অর্থ প্রদানের তথ্য মুছে ফেলব। পেমেন্ট সংক্রান্ত কোন প্রশ্ন থাকলে অনুগ্রহ করে আপনার প্রকল্প সমন্বয়কের সাথে যোগাযোগ করুন।

</p>
<h5>স্টাডি থেকে সংগৃহীত ডেটাসেট</h5>
<p>
  আমরা আরও গবেষণার জন্য বিভিন্ন কাজের জন্য আপনার প্রতিক্রিয়ার অংশ হিসাবে সংগৃহীত ডেটাসেট ব্যবহার করব এবং গবেষণার উদ্দেশ্যে সেগুলি সর্বজনীনভাবে প্রকাশ করার লক্ষ্য রাখব। কোনো ডেটাসেটে ব্যক্তিগতভাবে শনাক্তযোগ্য কোনো তথ্য থাকবে না। ডেটাসেট কীভাবে ব্যবহার করা হবে সে সম্পর্কে আপনার যদি কোন প্রশ্ন থাকে, তাহলে অনুগ্রহ করে আপনার প্রকল্প সমন্বয়কের মাধ্যমে অথবা নীচে প্রদত্ত ফোন নম্বর ব্যবহার করে নির্দ্বিধায় আমাদের জিজ্ঞাসা করুন।

</p>
<h5>যোগাযোগের তথ্য</h5>
<p>
  আপনার যদি প্রকল্প সম্পর্কে কোন প্রশ্ন থাকে, তাহলে আপনি 0000000000 এ ফোনে বিবেক শেশাদ্রীর সাথে যোগাযোগ করতে পারেন। যদি আপনার গবেষণা বিষয় হিসাবে আপনার অধিকার সম্পর্কে কোন প্রশ্ন থাকে, তাহলে দয়া করে মাইক্রোসফ্ট রিসার্চ এথিক্স প্রোগ্রামের ইমেইলের মাধ্যমে আপনার উদ্বেগ জানান: mailto:MSRStudyfeedback@microsoft.com । যদি আপনার ইমেলের অ্যাক্সেস না থাকে, আপনি আপনার প্রকল্পের সমন্বয়কারীর সাথে যোগাযোগ করতে পারেন, এবং তাকে আপনার উদ্বেগগুলি জানাতে পারেন।

</p>
<h5>সম্মতি</h5>
<p>
  নীচে “I Agree” ক্লিক করে, আপনি নিশ্চিত করেছেন যে অধ্যয়নটি আপনাকে ব্যাখ্যা করা হয়েছে, অধ্যয়ন শুরু করার আগে আপনার কাছে প্রশ্ন করার সুযোগ ছিল এবং আপনার সমস্ত প্রশ্নের সন্তোষজনকভাবে উত্তর দেওয়া হয়েছিল। নীচে “I Agree” ক্লিক করে, আপনি স্বেচ্ছায় অংশগ্রহণ করতে সম্মত হলেন, এবং আপনি এই গবেষনায় অংশগ্রহণকারী হিসাবে আপনার কোন আইনি অধিকার ছেড়ে দিচ্ছেন না। মাইক্রোসফটের পক্ষ থেকে, আমরা আপনার অবদানের জন্য আপনাকে ধন্যবাদ জানাই এবং আপনার গবেষণা সেশনের জন্য আমরা উন্মুখ।
</p>
 ]]>
    </string>

    <!-- Phone Number -->

    <string name="privacy_policy">গোপণীয়তা নীতি</string>


    <string name="otp_title">OTP দিন</string>
    <string name="phone_number_title">াপনার ফোন নং দিন</string>
    <string name="dashboard_title">্ড্যাশবোর্ড</string>


    <string name="s_access_code_prompt">আপনি নিশ্চয়ই প্রজেক্ট সংযোগকারীর কাছে ১৬ সংখ্যার কোড পেয়েছেন, সেটি দিন</string>
    <string name="s_invalid_creation_code"></string>
    <string name="s_phone_number_prompt">কারয়্যা ব্যবহারের জন্য আপনার ফোন নম্বর দেওয়া আবশ্যিক। দয়া করে ফোন নম্বরটি লিখুন  </string>
    <string name="s_otp_prompt">আমরা একটি ৬ সংখ্যার OTP পাঠিয়েছি SMS মাধ্যমে। OTPটি নীচে দিন</string>
    <string name="s_invalid_otp">আপনি ভুল OTP দিয়েছেন</string>
    <string name="s_resend_otp">OTPটি আবার পাঠাতে অনুরোধ করুন</string>
    <string name="s_profile_picture_prompt">আপনার প্রোফাইলের ছবিতে ক্লিক করুন। আপনার সম্মতি না থাকলে এই ধাপটি এড়িয়ে যান</string>
    <string name="s_gender_prompt">আপনার লিঙ্গ বেছে নিন। যদি আপনি আপনার লিঙ্গ জানাতে না চান, এই ধাপটি এড়িয়ে যান</string>
    <string name="s_male">পুরুষ</string>
    <string name="s_female">্মহিলা</string>
    <string name="s_age_prompt">দয়া করে আপনার জন্মসাল লিখুন</string>
    <string name="s_phone_number_already_used">এই কোডটি আগেই ব্যবহার করে হয়ে গেছে</string>
    <string name="s_sync_tasks">কাজটি সাবমিট করুন/নতুন কাজ গ্রহণ করুন</string>
    <string name="s_tasks_available">উপলব্ধ কাজ</string>
    <string name="s_tasks_completed">কাজ সম্পন্ন হয়েছে</string>
    <string name="s_tasks_skipped">কাজটি এড়ানো হয়েছে</string>
    <string name="s_tasks_submitted">কাজটি সাবমিট করা হয়েছে</string>
    <string name="s_tasks_verified">কাজটি যাচাই করা হয়েছে</string>

    <!-- Transliteration strings -->
    <string name="transliteration_hint">টাইপ করুন...</string>
    <string name="text_transliteration_desc">দয়া করে ফর্মটি ইংরাজী থেকে বাংলায় অনুবাদ করুন। দয়া করে ফর্মটি ইংরাজী থেকে হিন্দিতে অনুবাদ করুন।</string>
    <string name="alphanumericString">কখগঘচছজঝ</string>

    <!-- Speech verification strings -->
    <string name="speech_verification_instruction">নীচের রেকর্ডিং যাচাই করুন</string>
    <string name="recording_accuracy">্সঠিকত্ব</string>
    <string name="accuracy_correct">সঠিক</string>
    <string name="accuracy_errors">ভুল</string>
    <string name="accuracy_incorrect">্বেঠিক</string>
    <string name="recording_volume">শব্দের মাত্রা</string>
    <string name="volume_high">ভালো</string>
    <string name="volume_okay">ফিসফিসে</string>
    <string name="volume_low">শোনা যায় নি</string>
    <string name="recording_quality">গুণ</string>
    <string name="quality_good">ভালো</string>
    <string name="quality_noisy">বাইরের শব্দ</string>
    <string name="quality_bad">খারাপ</string>
    <string name="rating_undefined">অনির্ধারিত</string>

    <!-- Text translation strings -->
    <string name="text_translation_instruction">্নীচের বাক্যটি অনুবাদ করুন</string>

    <!-- Speech recording strings -->
    <string name="speech_recording_instruction">্নীচের বাক্যটি অনুবাদ করুন</string>

    <!-- Image alt texts -->
    <string name="karya_logo">প্রজেক্ট কারয়্যার লোগো</string>
    <string name="creation_code_hint">0000-0000-0000-0000</string>
    <string name="status_check">অবস্থান</string>
    <string name="otp_hint"> ------ </string>
    <string name="phone_number_hint">----------</string>
    <string name="next">পরেরটি</string>
    <string name="back">আগেরটি</string>
    <string name="profile_picture">প্রোফাইলের ছবি</string>
    <string name="rotate_right">ঘোরান</string>

</resources>
