<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="language_name">বাংলা</string>

    <!-- Errors -->
    <string name="unknown_error">অযাচিত বিঘ্ন ঘটেছে । দয়া করে অ্যাপটি বন্ধ করে আবার খুলুন। এরপরেও যদি সমস্যা হয় আপনার প্রজেক্ট সংযোগকারীর সাথে যোগাযোগকরুন।.</string>
    <string name="invalid_access_code">আপনি যে কোডটি দিলেন সেটি সঠিক নয়। দয়া করে আপনার সংযোগকারীর সাথে যোগাযোগ করুন</string>

    <!-- Consent form -->
    <string name="consent_form_title">সম্মতি পত্র</string>
    <string name="consent_form_agree">আমি সম্মত</string>
    <string name="consent_form_disagree">আমি অংশ নিতে রাজী নই</string>
    <string name="consent_form_text">
<![CDATA[
<h5>কারিয়্যা প্রজেক্টে র সম্মতি পত্র</h5>
<p>
কারিয়্যা প্রজেক্টে অংশগ্রহণের জন্য আপনাকে ধন্যবাদ। এই ডক্যুমেন্টটিতে আমাদের লক্ষ্য এবং যে যে পদক্ষেপ নিয়ে আপনি অংশ নেবেন, তার বর্নণা আছে । আপনার অংশগ্রহণে কোন বাধ্যবাধকতা নেই। যে কোনো সময়ে আপনি এই অংশগ্রহণ থেকে বিরত হতে পারেন।
</p>
<h5>প্ল্যাটফর্মের উদ্দেশ্য</h5>
<p>
এই প্ল্যাটফর্মেরর্মে লক্ষ্য হল বিভিন্ন ব্যবহারকারীদের জন্য ডিজিটাল কর্মসং র্ম স্থানের সুযোগ করে দেওয়া Karya স্মার্টফোন অ্যাপের মাধ্যমে, আপনি সহজ কাজগুলিতে অ্যাক্সেস পেতে পারেন যা আপনার স্মার্টফোনের মাধ্যমেই সম্পন্ন করা হবে। আপনার সঠিকভাবে করা সব কাজের জন্য অর্থ প্রদান করা হবে। আপনাকে পদত্ত কাজের উপর আপনার প্রশিক্ষণের ধরণ নির্ভর করবে। উদাহরণস্বরূপ, একটি টাস্কের জন্য আপনাকে রেকর্ড করার প্রয়োজন হতে পারে যেখানে
আপনি নিজেই একটি বাক্য বলছেন। যাই হোক, Karya অ্যাপ আপনাকে প্রদান করবে আপনার আঞ্চলিক ভাষায় প্রতিটি কাজ কীভাবে সম্পূর্ণ করতে হবে তার স্পষ্ট নির্দেশাবলী। প্রদত্ত কাজটি সম্পন্ন হলে অ্যাপ আপনাকে কত টাকা দেওয়া হবে তাও জানিয়ে দেবে। আপনি যে কোনো সময় অংশগ্রহণ থেকে প্রত্যাহার করতে পারেন, এবং
আপনি ঐ মহুূর্ত পর্যন্ত যে কাজগুলি সম্পন্ন করেছেন তার জন্য অর্থ প্রদান করা হবে।
</p>
<h5>পদ্ধতি</h5>
<ol>
<li>
কাজটি শুরু করার সময়ে আপনাকে আপনার অবস্থান অনযায়ী ু প্রকল্প সমন্বয়কের (Project Coordinator) সাথে পরিচয় করিয়ে দেওয়া হবে। এই ব্যক্তি প্রকল্প সম্পর্কিত যে কোনো সাহায্যের জন্য আপনার যোগাযোগের পয়েন্ট হবে।
</li>
<li>
আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারী আপনাকে নির্দেশগুলি দেবেন এবং প্রয়োজনে আপনার স্মার্টফোনে Karya মোবাইল অ্যাপ্লিকেশনটি ডাউনলোড এবং ইনস্টল করতে আপনাকে সাহায্য করবেন।
</li>
<li>
আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারী আপনাকে একটি "অ্যাক্সেস কোড" দেবে। Registration প্রক্রিয়ার সময় আপনাকে কোডটি ব্যবহার করে প্রবেশ করতে হবে। একথা মনে রাখবেন, প্রতিটি অ্যাক্সেস কোড শুধুমাত্র একবার ব্যবহার করা যেতে পারে। অতএব, অ্যাক্সেস কোড অন্য কারো সাথে শেয়ার করবেন না।
</li>
<li>
Registration প্রক্রিয়ার জন্য আপনাকে আপনার ফোন নম্বর দিয়ে সাইন-ইন করতে হতে পারে। এই তথ্যটি আপনাকে একজন ব্যবহারকারী হিসেবে শনাক্ত করতে সাহায্য করবে। ধরা যাক, যখন আপনি অ্যাপ্লিকেশনটি বন্ধ করে আবার খুলবেন, সাইন-ইন-এর তথ্যগুলিই আপনাকে চিহ্নিত করবে।
</li>
<li>
উপরন্তু, আমরা আপনার সম্পর্কে কিছুজনসংখ্যাতাত্ত্বিক তথ্যও সংগ্রহ করব, যেমন, আপনার বয়স পরিসীমা, লিঙ্গ, শিক্ষাগত যোগ্যতা ইত্যাদি।
</li>
<li>
আমাদের প্ল্যাটফর্মে কাজগুলি পেতে, অ্যাপটিকে অবশ্যই আমাদের সার্ভারের সাথে "সিঙ্ক" করতে হবে। এই ক্রিয়াকলাপটি আমাদের প্ল্যাটফর্মে আপনার সম্পন্ন করা সমস্ত কাজ সার্ভারে জমা দেবে এবং নতুন কোনও কাজ গ্রহণ করবে। Registration-এর পরে, অ্যাপটি স্বয়ংক্রিয়ভাবে আমাদের সার্ভারের সাথে সিঙ্ক হবে। আপনি অ্যাপের সিঙ্ক বোতামে ক্লিক করে পরবর্তী সিঙ্কগুলি করতে পারেন।
</li>
<li>
প্রধান অ্যাপ স্ক্রিনে (ড্যাশবোর্ড), আপনাকে প্রতিটি ধরণের কাজের উপর তথ্য সহ আপনাকে দেওয়া বিভিন্ন ধরণের কাজের তালিকা উপস্থাপন করা হবে: নির্ধারিত কাজের সংখ্যা, সম্পন্ন করা কাজের সংখ্যা, জমা দেওয়া কাজের সংখ্যা, ইত্যাদি। কাজগুলি চালিয়ে যাওয়ার আগে দয়া করে এই নির্দেশাবলীর দিকে মনোযোগ দিন।
</li>
<li>
আপনার অংশগ্রহণ শেষে, আমরা আপনাকে আপনার ফোন থেকে অ্যাপ্লিকেশনটি মছেু ফেলার অনুরোধ করছি। আপনি যদি চান, আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারী আপনাকে অ্যাপ্লিকেশনটি মছেু ফেলতে সহায়তা করবে।
</li>
<li>
এই গবেষনা শেষ হওয়ার পর, আমরা আপনার মতামত সংগ্রহ করতে এবং আমাদের প্ল্যাটফর্ম ব্যবহার করার অভিজ্ঞতা বুঝতে আপনার সাথে একটি ছোট সাক্ষাৎকারের অনুরোধ করতে পারি।
</li>
</ol>
<h5>ঝুঁকি এবং সুবিধা</h5>
<ol>
<li>
আমরা প্রদত্ত কাজটি ধৈর্য ধরে করার পরামর্শ দিই। এটি আপনাকে আরও সঠিক প্রতিক্রিয়া জমা দেওয়ার অনমুতি দেবে এবং এটিও নিশ্চিত করবে যে আপনি স্মার্টফোনে বেশি সময় ব্যয় করবেন না। স্মার্টফোনে বেশি সময় ব্যয় করা আপনার চোখের জন্য খারাপ হতে পারে এবং আপনার সামাজিক জীবনকে প্রভাবিত করতে পারে। আমরা প্রতিদিন 3 ঘন্টার বেশি কাজ না করার পরামর্শ দিই।
</li>
<li>
যদি আমরা আপনাকে গবেষণায় অংশগ্রহণের জন্য একটি স্মার্টফোন ধার দিই, তাহলে আমরা বিশ্বাস করি, আপনি প্রদত্ত স্মার্টফোনটি দায়িত্বের সাথে ব্যবহার করবেন। আপনি যদি আগে স্মার্টফোন ব্যবহার না করে থাকেন, তাহলে এটি একটি বড় সমস্যা হতে পারে। আমরা আপনাকে যেকোনো উপায়ে সাহায্য করতে পেরে খুশি। আপনি আপনার প্রকল্পের সমন্বয়কের মাধ্যমে অথবা নিচে দেওয়া ফোন নম্বর ব্যবহার করে আমাদের সাথে যোগাযোগ করতে পারেন।
</li>
</ol>
<h5>ব্যক্তি গত তথ্য</h5>
<p>
গবেষনা প্রক্রিয়া পরিচালনার সময় আমরা যেকটি ব্যক্তিগত তথ্য সংগ্রহ করি, তা কেবলমাত্র এই সময়কালে আপনাকে সনাক্ত করতে ব্যবহৃত হবে। আমাদের স্টাডি শেষ হওয়ার সাথে সাথে আমরা আপনার সমস্ত ব্যক্তিগত তথ্য মছেু ফেলব। আমরা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য কারো সাথে শেয়ার করব না। অ্যাপে ব্যবহৃত ছবি
তোলার আগে আমরা আপনার অনমুতির অনরু োধ করব এবং আমাদের উপস্থাপনা বা পোস্টারে সেই ছবিগুলি ব্যবহার করার জন্য আপনার অনমুতি নেব। ছবি তোলায় সম্মতি না দিলেও আপনি আমাদের এই কাজে অংশগ্রহণ করতে পারবেন।
</p>
<h5>অংশগ্রহণের জন্য অর্থ প্রদান</h5>
<p>
সঠিকভাবে সম্পন্ন সমস্ত কাজের জন্য আপনাকে অর্থ প্রদান করা হবে। অ্যাপটি আপনাকে প্ল্যাটফর্মে কতটা ভাল পারফর্ম করছেন সে বিষয়েও মতামত দেবে যাতে আপনি ভবিষ্যতের কাজের জন্য আপনার কর্মক্ষর্ম মতা বাড়িয়ে তুলতে পারেন। পেমেন্টের সর্বোত্তম পদ্ধতি চিহ্নিত করতে আমরা আপনার এবং আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারীর সাথে কাজ করব। অধ্যয়নের সময়কালের জন্য আমরা আপনার অর্থ প্রদানের তথ্য সংগ্রহ এবং সংরক্ষণ করব। গুণগত যাচাইকরণ সম্পন্ন করা আপনার সমস্ত কাজের জন্য আমরা আপনাকে পর্যায়ক্রমে অর্থ প্রদান করব। অধ্যয়ন শেষ হওয়ার সাথে সাথে আমরা সমস্ত অর্থ প্রদানের তথ্য মছেু ফেলব। পেমেন্ট সংক্রান্ত কোন প্রশ্ন থাকলে অনগ্রুহ করে আপনার প্রকল্প সমন্বয়কের সাথে যোগাযোগ করুন।
</p>
<h5>স্টাডি থেকে সংগৃহীত ডেটাসেট</h5>
<p>
আমরা আরও গবেষণার জন্য বিভিন্ন কাজের জন্য আপনার প্রতিক্রিয়ার অংশ হিসাবে সংগৃহীত ডেটাসেট ব্যবহার করব এবং গবেষণার উদ্দেশ্যে সেগুলি সর্বজনীনভাবে প্রকাশ করার লক্ষ্য রাখব। কোনো ডেটাসেটে ব্যক্তিগতভাবে শনাক্তযোগ্য কোনো তথ্য থাকবে না। ডেটাসেট কীভাবে ব্যবহার করা হবে সে সম্পর্কে আপনার যদি কোন প্রশ্ন থাকে, তাহলে অনগ্রুহ করে আপনার প্রকল্প সমন্বয়কের মাধ্যমে অথবা নীচে প্রদত্ত ফোন নম্বর ব্যবহার করে নির্দ্বিধায় আমাদের জিজ্ঞাসা করুন। অথবা নীচে প্রদত্ত ই-মেইল আইডিটি ব্যবহার করুন। </p>
<h5>যোগাযোগের তথ্য</h5>
<p>
আপনার অংশগ্রহণ সম্পর্কে আপনার কোন প্রশ্ন থাকলে, এর মাধ্যমে আমাদের সাথে যোগাযোগ করুন thekaryainc+questions@gmail.com এ ইমেল করুন। যদি আপনার ই-মেইল ব্যবহারের অভ্যাস না থাকে তবে আপনি আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারীর সাথে যোগাযোগ করতে পারেন, এবং তাঁকে আপনার সমস্যা/জিজ্ঞাস্যগুলি জানাতে পারেন
</p>
<h5>সম্মতি</h5>
<p>
নীচে “রাজী” ক্লিক করে, আপনি নিশ্চিত করেছেন যে অধ্যয়নটি আপনাকে ব্যাখ্যা করা হয়েছে, অধ্যয়ন শুরু করার আগে আপনার কাছে প্রশ্ন করার সুযোগ ছিল এবং আপনার সমস্ত প্রশ্নের সন্তোষজনকভাবে উত্তর দেওয়া হয়েছিল। নীচে “I Agree” ক্লিক করে, আপনি স্বেচ্ছায় অংশগ্রহণ করতে সম্মত হলেন, এবং আপনি এই গবেষনায় অংশগ্রহণকারী হিসাবে আপনার কোন আইনি অধিকার ছেড়ে দিচ্ছেন না। কারিয়্যার পক্ষ থেকে, আমরা আপনার অবদানের জন্য আপনাকে ধন্যবাদ জানাই এবং আপনার গবেষণা সেশনের জন্য আমরা
উন্মুখ।
শর্তাবলীসহ সম্মতি পত্রটি কি আপনি বঝেুছেন?</p>
]]>
</string>

    <!-- Phone number -->
    <string name="phone_number_title">ফোন নং</string>
    <string name="phone_number_prompt">
        কারয়্যা ব্যবহারের জন্য আপনার ফোন নম্বর দেওয়া আবশ্যিক।
        দয়া করে ফোন নম্বরটি লিখুন
    </string>
    <string name="unable_to_generate_otp">
        আমরা এই নম্বরে ক োন ো ওটিপি তৈ রি করতে পারছি না। দয়া করে নম্বরটি যাচাই করুন এবং পুনরায় চে ষ্টা করুন.
    </string>
    <string name="access_code_already_used">
        অ্যাক্সে স ক োডটি একটি অন্য নম্বরে রে জি স্টার করান ো আছে ।
        দয়া করে নতুন অ্যাক্সে স ক োডে র জন্য সমন্বয়কারীর সাথে য োগায োগ করুন।
    </string>

    <!-- OTP -->
    <string name="otp_title">OTP</string>
    <string name="otp_prompt">
        আমরা 0000000000 নম্বরে SMS এর মাধ্যমে একটি 6-সংখ্যার ওটিপি (OTP) পাঠিয়েছি৷ অনুগ্রহ করে নীচে ওটিপি (OTP) লিখুন৷
    </string>
    <string name="resend_otp">OTP আবার পাঠান</string>
    <string name="change_phone_number">ফোন নম্বর পরিবর্তন করুন</string>
    <string name="invalid_otp">আপনি একটি অবৈধ OTP প্রবেশ করেছেন৷</string>

    <!-- Dashboard -->
    <string name="dashboard_title">ড্যাশবোর্ড</string>
    <string name="sync_prompt">কাজটি জমা করুণ /ন্তুন কাজ সংগ্রহ করুন</string>
    <string name="tasks_available">উপলব্ধ</string>
    <string name="tasks_completed">সম্পন্ন</string>
    <string name="tasks_submitted">সম্পন্ন</string>
    <string name="tasks_verified">সম্পন্ন</string>
    <string name="sync_prompt_message">
        সার্ভারকে জমা করার জন্য আপনি কাজটি সম্পন্ন করেছেন। আপনি কি কাজটি এখন জমা করতে চান?
    </string>
    <string name="yes">হ্যাঁ</string>
    <string name="no">না</string>

    <!-- Sync -->
    <string name="reset_assignment_warning">কিছু ফাইল পাওয়া যাচ্ছে না</string>
    <string name="upload_file_error">আপলোডিং-এর সময়ে ত্রুটি দেখা দিয়েছে। দয়া করে সমন্বয়কারীর সাথে যোগাযোগ করুন। </string>
    <string name="send_db_error">ফাইলটি পাঠানোর সময়ে ত্রুটি হয়েছে। দয়া করে সমন্বয়কারীর সাথে যোগাযোগ করুন।</string>
    <string name="receive_db_error">ফাইলটি গ্রহণ করার সময়ে ত্রুটি হয়েছে।দয়া করে সমন্বয়কারীর সাথে যোগাযোগ করুন।</string>
    <string name="download_file_error">ডাউনলোড করতে ত্রুটি হয়েছে।দয়া করে সমন্বয়কারীর সাথে যোগাযোগ করুন।</string>
    <string name="received_verified_error">যাচাই করার প্রক্রিয়ায় ত্রুটি হয়েছে।দয়া করে সমন্বয়কারীর সাথে যোগাযোগ করুন।</string>

    <!-- Speech verification strings -->
    <string name="speech_verification_instruction">নীচের রেকর্ডিং যাচাই করুন</string>
    <string name="recording_accuracy">সঠিকতা</string>
    <string name="accuracy_good">সঠিক</string>
    <string name="accuracy_okay">ভুল</string>
    <string name="accuracy_bad">ত্রুটিপূর্ণ</string>
    <string name="recording_volume">আয়তন</string>
    <string name="volume_good">ভালো</string>
    <string name="volume_okay">ফিসফিসে</string>
    <string name="volume_bad">শোনা যায় নি</string>
    <string name="recording_quality">গুণ</string>
    <string name="quality_good">ভালো</string>
    <string name="quality_okay">অযাচিত আওয়াজ</string>
    <string name="quality_bad">খারাপ</string>
    <string name="recording_fluency">সাবলীলতা</string>
    <string name="fluency_good">সাবলীল</string>
    <string name="fluency_okay">সাধারণ</string>
    <string name="fluency_bad">ভাঙা-ভাঙা</string>
    <string name="rating_undefined">গ্রহণযোগ্য নয়</string>

    <string name="app_name">কার্য</string>

    <!-- Transliteration strings -->
    <string name="alphanumericString">abcdefghijklmnopqrstuvwxyz</string>

    <!-- Speech recording strings -->
    <string name="speech_recording_instruction">নিচের বাক্যটি রেকর্ড করুন</string>

    <!-- Image transcription strings -->
    <string name="image_transcription_instruction">নীচের ছবিতে যা দেখছেন তা টাইপ করে লিখুন</string>

    <!-- Image labelling string -->
    <string name="image_labelling_instruction">নীচের ছবি চিনুন</string>

    <!-- Image alt texts -->
    <string name="next">পরবর্তী</string>
    <string name="back">পেছনে</string>
    <string name="okay">ঠিক আছে</string>
    <string name="task_outside_time_bound">আপনি এই কাজ টি করতে পারেন শুধু মাত্র _START_TIME_ টা থেকে _END_TIME_ টার মধ্যে</string>
</resources>
